<resources>
    <string name="app_name">Weather you go</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="secondActvity">It\'s second activity</string>

    <string name="temperature">Temperature</string>
    <string name="condition">Condition</string>
    <string name="location">Location</string>
    <string name="powered_by_yahoo">powered by Yahoo!</string>
    <string name="condition_icon">Condition Icon</string>
    <string name="loading">Loading&#8230;</string>
    <string name="temperature_output">%1$d&#176;%2$s</string>
    <string name="update_location">Get weather</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="cache_exception">No Cached Weather Data</string>
    <string name="no_internet">No internet connection</string>
    <string name="wind">Wind</string>
    <string name="visibility">visibility:</string>
    <string name="speed">speed:</string>
    <string name="chill">chill:</string>
    <string name="direction">direction:</string>
    <string name="atmosphere">Atmosphere</string>
    <string name="humidity">humidity:</string>
    <string name="pressure">pressure:</string>
    <string name="full_info">Full info</string>

    <string name="kazan_descr">Город в Российской Федерации, столица Республики Татарстан, крупный порт на левом берегу реки Волги, при впадении в неё реки Казанки. Один из крупнейших религиозных, экономических, политических, научных, образовательных, культурных и спортивных центров России. Казанский кремль входит в число объектов Всемирного наследия ЮНЕСКО.

Город имеет зарегистрированный бренд «третья столица России».

В 2005 году было отпраздновано тысячелетие Казани.

В 2011 году в Казани проходил чемпионат Европы по тяжёлой атлетике. В 2013 году город принимал XXVII всемирную летнюю универсиаду, в 2014 году — чемпионат мира по фехтованию. В 2015 году Казань встретила чемпионат мира по водным видам спорта, а в 2017—2018 годах станет одним из городов, в которых будут проводиться Кубок конфедераций и Чемпионат мира по футболу.

В 2014 году в рейтинге сайта о путешествиях TripAdvisor в качестве самых быстро развивающихся туристических направлений Казань заняла 8-е место в мире и 3-е место в Европе.

В 2015 году по данным сервиса онлайн-бронирования отелей Oktogo.ru Казань вошла в топ-3 самых популярных туристических направлений для отдыха в новогодние праздники, а также заняла четвертое место в рейтинге самых популярных у туристов городов России.

В 2015 году Казань посетило 2,1 млн. туристов.</string>
    <string name="failedToUpdate">Error: failed to update</string>
    <string name="item_exists">Этот город уже есть в базе</string>
    <string name="no_weather_found">"No weather found for city: "</string>
    <string name="weather_activity">Weather activity</string>
</resources>
